外國人係咪真係唔識渣筷子?

望住burger king個核突渣筷子個樣，心諗，明明筷子當渣筆咁渣點都一定夾到野，但點解外國人比人個印象一定係唔識渣筷子?

鬼佬有幾何渣筷子啊 唔識好出奇

但真係好易學，個個都識渣筆啦

澳洲好多鬼佬渣筷子渣得好過我

其實好多外國人識用，外國食拉麵好多人用

好撚多鬼佬識用

我之前係美國一枱鬼佬食飯

成枱唯一唔識用筷子既係同枱另一個香港人

日本韓國算唔算外國

雖然每日都會用筷子
但我都唔敢講自己真係識用
真係要講
我揸筷子 夾野方法 都係錯

好多鬼佬鍾意食點心同中菜
都識用筷子

仲有北朝鮮同越南